《爆不了》中國已發現能抑制武漢病毒的藥物

雙黃連口服液！！

當中有金銀花、黃芩、連翹
能夠清熱解毒、表裏雙清！！
不但能廣譜抗病毒，仲可以提高免疫力！

#武漢肺炎大陸感染人數最新數字 ：11791
（截至2020年1月31日）
湖北：7153
浙江：537
廣東：436
河南：422

深圳：170
廣州：137
佛山市：38

香港：13
澳門：7
台灣：10

澳大利亞：9
馬來西亞：8
德國：7

資料來源：香港衞生防護中心

中醫連蝙蝠屎都叫人當藥食，食咩雙蓮，叫好有良心架喇

幾時到五糧液

唔好咁快搞掂啦，死咁少

繼續吹

打飛機可抑制武漢病毒

75%酒精同一比四十九漂白水都可以

太太口服液仲有用細細個就聽

即刻去掃雙黃連蓉月

哇不得了

以毒攻毒？

雙黃白蓮蓉得唔得

你諗到佢地點會諗唔到

不出一個星期，所有金銀X、黃Y、Z翹都會斷貨。